靜脈曲張治療方法？

工作需要長時間坐係到 比較少需要站立 一年幾前發現右腳後膝大腿位置有明顯紫紅色血管透到出皮膚
近排發現左腳相同位置都開始黎料 有時會痕有時會微微痛 上網睇資料同下圖第一期症狀吻合 而且形態同圖片都一樣
想問下有冇巴絲有相同煩惱同埋治療心得？或者做過手術的話係費用幾多？係邊到做？做咩類型手術？定還是普通壓力襪都可以？ 唔好意思太多問題 但有啲驚所以上黎問下 唔該哂